#國家衛健委 公布，武漢所在的湖北省周三沒有新增確診病例。是疫情爆發以來，武漢首次「零確診」

信唔信

佢話冇咪冇囉

真o既話
我上去幫啲確診咗o既阿婆賴閪都仲得

仲唔快啲復工

我都係咁話 開關

哦。

哦

無檢測=無感染

新方法

14日後 4月1號準時復工

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

信

一個屈尾十話外地傳去武漢，又可以報返數

相信政府

唔驚

成功將病毒推去外國
一帶一病毒

咁姐係唔駛包機喇

我信㗎

復工啦

實信㗎

信

咁就快啲復工啦

佢梗係想死晒班人啦 一黎唔洗養班老人 再謀埋湖北人身家

假到

唔使包機啦咁